有無人細個都會有呢個諗法

聽阿媽講話食完粒橙啲核可以拎去種棵橙樹食，細個覺得食完雞翼啲骨可以種番棵雞翼樹出嚟食，大家有無呢個諗法

推一下

真係有雞翼樹就好喇

無

細個呀媽呃我話盒錄影帶(黑色一盒盒)可以播獅子王係因為有寫戲名係個白色label封面, 於是我鉛筆幫其他錄影帶改名, 超人迪加, 五色戰士...etc

結果佢笑足我成個童年

西蘭花係樹BB

咁都唔明?